<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <AvaliIlluminate.label>Иллюминаты Авали</AvaliIlluminate.label>
  <AvaliIlluminate.description>Иллюминаты представляют собой самую крупную и могущественную фракцию Авали, охватывающую почти половину популяции вида и множество звездных систем. Эта фракция является официальным представителем расы, имеенно они контролируют родной мир Авали, Авалон.</AvaliIlluminate.description>
  <AvaliIlluminate.fixedName>Иллюминат Авали</AvaliIlluminate.fixedName>
  <AvaliIlluminate.pawnsPlural>Иллюминат Авали</AvaliIlluminate.pawnsPlural>

  <AvaliIndependent.label>Независимые племена Авали</AvaliIndependent.label>
  <AvaliIndependent.description>За пределами контролируемого Иллюминатами пространства лежат независимые миры; колонии, которые отказались от правления Иллюмината, или были созданы за пределами его юрисдикции. Независимые миры не маленькие; численно в независимых колониях есть столько же Авали, сколько и в составе Иллюминатов, однако они разделены на множество разрозненных фракций и групп, размер которых варьируется от независимых племен, не связанных ни с одним политическим образованием, до действительно больших колоний; не все из них поддерживают дружественные отношения друг с другом.</AvaliIndependent.description>
  <AvaliIndependent.pawnsPlural>авали</AvaliIndependent.pawnsPlural>
  <AvaliIndependent.leaderTitle>Лидер фракции</AvaliIndependent.leaderTitle>

  <AvaliRaiders.label>Рейдеры Авали</AvaliRaiders.label>
  <AvaliRaiders.description>Убийцы, мошенники, пираты, воры. Большинство из них были изгнаны из Иллюминатов, хотя некоторые из них просто Авали, которые поссорились со своими более мирными племенами и искали для себя место в мире. Они немногочисленны, но агрессивность и боевой опыт делают их более опасными, чем мирные фракции Авали. Но, как и большинство людей "на грани", они просто пытаются выжить и открыты для сотрудничества с фракциями, на которых они смогут положиться.</AvaliRaiders.description>
  <AvaliRaiders.pawnsPlural>рейдеры</AvaliRaiders.pawnsPlural>
  <AvaliRaiders.leaderTitle>босс</AvaliRaiders.leaderTitle>


</LanguageData>